當年女朋友send咗呢條片俾我之後 我就飛咗佢

諗翻起都覺得呢個決定好撚啱

樓主真男人

send 返啲柏g 閃卡叫佢識做

有冇人覺得女人修呢隻眉好難睇

80,90後所有男人都憎呢套野憎到卜街

教撚壞人

madam唔好啊 綁住我啊

到個男人做足 女人就唔會珍惜

講呢啲嘢仲難睇

我都覺

張柏芝修咪靚